######ДОМАШНЕЕ ЗАДАНИЕ ОТ СБЕРБАНК
######Приложение для поиска картинок по Flickr с использованием NSOperationQueue:  

План       | Готовность 
:---------|:-----:
 - Приложение для поиска картинок по Flickr  |Готово
 - При запуске приложения отображается строка поиска и пустая таблица |Готово
 - После запуска загрузки, в таблице отображаются ячейки нужного размера с индикатором загрузки по середине (* отображение прогресса загрузки)|Готово*
 - После загрузки на изображение накладывается фильтр (любой) (* сделать наложение фильтра опциональным, по нажатию кнопки)|Готово*
 - Изображение устанавливается в ячейку и индикатор убирается|Готово
 - Предусмотреть кэширование изображений в памяти устройства |Готово

![Alt text](https://image.ibb.co/izCHQv/2017_05_28_4_02_17.png)

![Alt text](https://image.ibb.co/h1QCQv/2017_05_28_4_03_21.png)

![Alt text](https://image.ibb.co/dNaOXa/2017_05_28_4_04_08.png)

 * Предусмотреть приостановку/возобновление загрузки/обработки изображений, после скрытия/появления ячейки с экрана(нет)

 * Реализовать постраничную загрузку данных(нет)